特朗普暗示2024年捲土重來 澄清無意組新黨籲共和黨團結

美國前總統特朗普周日出席在佛羅里達州奧蘭多舉行的一年一度保守政治行動會議（CPAC），表示無計劃成立新政黨，以免分化共和黨的力量。他又暗示2024年會捲土重來，競選總統。

特朗普發表壓軸演說，是他卸任後首次正式公開露面。他比原定發言時間遲了一小時出場，問觀眾「掛念我嗎」，接着說「我站在你們面前，宣佈我們一起展開的不可思議旅程......遠未結束」。

特朗普重提民主黨人「偷走」2020年選舉。他說：「實際上他們（民主黨）知道剛失去白宮......但誰知道，我或許決定第三度擊敗他們。」這時全場拍掌歡呼。他說「三度」，顯然是把自己當成去年11月大選的真正贏家。

被Twitter等社交平台封殺的特朗普，難得有機會公開發言，一如預期批評總統拜登，說拜登上任首月是「所有總統中最差勁的第一個月」。

CPAC期間進行的非正式民調顯示，95%受訪者贊成延續特朗普政策，70%支持特朗普2024年再度競選。

Source:

trump塊面黃得咁西利

佢d haters成日笑佢orange face

呢樣野特別顯示出佢地個虛偽

笑人黑就係racist 但佢地笑人orange又係乜？ 道理原則佢地永遠唔用在自己身上

老實講，2024年Pompeo 做，Trump做幕後元老好啲
唔想佢老人家為應付美國一啲左膠太操心
對住班左膠

反而真心希望Trump好好地退休就算
一把年紀唔值得為墮落國家操心
要等美國人醒覺先有用

Dark knight returns

真係唔明點解佢俾GOP人背叛都唔反檯
拉走一大堆支持者都足以搞死個黨

寧願佢個思想得以延續
佢人冇事就得

但如果佢真係成功做返就好撚型，對上個次做到都過百年前嘅事

侵:人多果邊反而要走？點解唔係人小果邊走

如果佢踢走班老狐狸真係功德無量

然後又冇人屌班haters歧視亞洲人

駁唔到

GOP班人到後期都知冇咗Trump真係死撚得
班人可能同Trump傾好數
所以Trump唔整第三個黨

我都覺，否則以侵性格一定撐到盡
嚟個魚死網破，到時真係攬炒

老實講我覺得Pompeo做總統，侵做副總統會好D

點選？
下次又舞弊架啦。

懷疑係中國人

甚至乎逆向歧視異性戀白人男性

支那人稱呼特朗普係川建國

始終共和黨個牌頭有一定歷史，下下破舊立新未必係好事

掌權個時都連住唔到 更何況無勢個時
肯定比人打壓得更勁

唯一希望就係依四年民主黨做得有咁差得咁差，做到眾怒難息

都估到唔會組新黨
組新黨係一定會輸
不過trump呢幾年團唔團結到共和黨先係問題

到時由Trump去主持參議院會議

pence做國務卿
又係3個輪住玩, 撚到翠一頭煙

搞死左GOP 咪益左DEM
DEM 不知幾想GOP 分裂
侵搞third party 既下場只會同宋楚瑜一樣

老龜頭畀佢出聲明屌完後都話如果2024 trump選會撐佢就知gop民意跟邊個走

佢訓得咁少
希望唔係個肝有事

對上個次係邊個？

其實我覺得有可能推ivanka 出去

ivanka話明唔參政

應該係佢老公參政

最緊要有pompeo同pence

放心啦
佢最撚健康 咁嘅身形高血壓乜都冇

Stephen Grover Cleveland
1885到1889，1893到1897

二五仔pence

70M票都變宋楚愚?又誇左D

Pence連CPAC都無出席
已經充份表現出二五仔既下場

支那要做野係lee幾年內
侵侵帶住決心返嚟你玩撚完

選條撚！有票比你都唔係你講鳩！

最緊要Pompeo肯唔肯同佢配合？因為Pompeo上年已經多次公開表態會選2024年總統...

你知唔知宋楚瑜第一次選總統得票仲高過國民黨連戰一截
好似唔係輸陳水扁好多

仲係暫時唯一一個

Trump咁大口
potus 唔太岩佢做

佢反而岩做bannon個位
得閒炮轟下dem班死左膠

Nigger

希望佢呢幾年內唔會比deep state滅口

變左真阿森一族

訓左定弱智
仲PENCE

Dominion 解決唔到
做到林鄭咁款都高票連任
仲同周圍放國民警衛軍打柒你